灣仔突然有班人集結！！！

唔知咩事
有幾十人

白衫？

岩岩經過好撚多人,有冇人知咩事

灣仔開始多人

好多人呀

大部分

咪撚玩依D野

會展好多人動漫節

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

冇警察維持治安好驚

圖?

驚比人打

警察幾時來

有人集結就要防暴啦 仲唔報警

推

會唔會係想複製元郎恐襲喺灣仔

好多人一齊大叫
唔知咩事

聽到好似話想圍驚總

嘩，正

灣仔好多人！

po上黎做乜呀屌

中聯辦等

真係話你戇鳩驚你嬲

到底有咩好玩？

等陣又fake自己友出去

班狗睇住電話笑你戇鳩咋

兵分2路

你咁講出證明你仲on9

咪撚玩呢啲呃人啦 屌你老母

Push

完全封鎖

屌咪爆啦

大佬 人地有cam睇架 咪玩鳩自己人啦

我都見到

我都見到...

推啊屌

好驚 有無人知咩事

痴線 好多人

圖呢？

好多人啊！

可唔可以唔好再9up 屌你老母。依家元朗巴做緊野架係度玩

啱啱先响石水渠街走到 灣仔仔北安全

好驚啊！驚察快啲到！

係玩就真係出人玩啦

嘩！遍地開花

搞咩咁多人

邊個位？

去完元朗又到灣仔集結，咁好體力，留力聽日喇

好多人

我都見倒，咩事？

去緊

灣仔都有遍地開花！

警狗再次要疲於奔命出動
好攰架嘛

動漫節？

推 好多人啊！

灣仔要人

好撚多人呀

好塞啊屌

玩咗一次又玩 幾歲啊

真定假
好驚

仲唔幫手報警？？？

真心 就快啲報警啦 i need popo now

狗總空撚曬呀 快啲衝狗總

太假

FC

收皮啦

我都見到 嚇親 走左

Pish

馬路已佔領

商場已包圍
尖沙咀已進入無政府狀態

發夢見到天橋出口有水馬閘

好多人拎住把Ex咖哩棒，好危險

點知幾十人 幾百人都黎緊啦

屌 一齊去圍狗屋政總中聯辦

咩事咩事

動物節班毒撚都話要光復香港呀

灣仔好多人

灣仔

岩岩元朗走！！！

即黎。頂住

尖沙咀都有人

唔好

留體力呀

冇去元朗先來

Push push

我地入晒元朗又搞番港島

同幾個frd出左 現場討論緊圍警總

推 真係好撚多人

有人帶左酒

岩岩都見到 好恐怖

多人到呢

on9 咪撚玩啦小學雞，你估黑警唔知？

你都戇鳩 堅咖

關鍵時候仲玩膠死全家 不要再推

好多人身後都有把好長既棒

警總開始多人

有幾慢人

我想去電腦城都去唔到

遍地開花

嘩 好似好大獲wo

二百萬人

屌 好多人

可唔可以解釋下，咩情況

白衫 be water?!

扔佢老母啦

救命 好多人 開始玩具街

屌777 同警黑合作
好撚多人 但冇狗

點算點算？

快D報警

警察幾時到

前線話7點半走！！！

有冇第二張

天黑啦大哥

成幾百個正評係咩事

根據可靠消息，佢哋打算出動煉金術直接拆驚總同支聯辦

真?

現場好多人，大家唔好走

push

啱啱都見到

開始有鋪頭落閘

灣仔咁多人都無警察係咪獨立咗？

真 岩岩到左

現場同屋企嘅唔好鬥！唔好互串！唔好失焦！
爭取五大訴求都係自己人！打政府打黑警越多人越好！不割蓆！

好討厭
到底真定假

電就競節出面好多 揾人報驚

去呀大家我同班FD依家準備出緊去
元朗棄守
大家向灣仔出發
依家班狗係曬元朗
一齊去灣仔

天后過緊黎

加密啦

真係有既記者已經去左啦

灣仔都好撚多人？頭先見到尖嘴都好多

爆多人搞咩